[有拎]天文台天氣預測!

天文台次次都好似玩鳩D市民咁..落到鬼死禁大.水都浸晒就黃雨..開始收細果時你又來補返個紅雨..次次都總係返晒工返晒學先來掛紅雨以上警告..大佬..而家叫你預測呀..唔係實時報導呀

屌左禁耐嘅大家有無諗過晒小小時間投訴下佢..覺打電話煩嘅..E個MAIL比佢都好丫....

再唔理真係次次都濕鳩晒..UP鳩住成日來返工返學呀

天文台聯絡:

真係話唔係官商勾結都唔信

投訴啦大家!唔好等喇!

返工果d 都算喇 返學果d 等人返曬學先掛個紅雨 係咪痴撚線

補條新聞LINK

天文台暴雨系統係以過去一小時雨量作準, 即係落完雨先掛
完全無預測可言

天文台當香港市民係狗

大家集氣投訴爆佢啦

sd去佢自己個email有咩用
有冇第二個部門可以投訴？
平機會得唔得？
“廣泛地區“根本係歧視緊災區居民
妄顧市民生命安全

天氣回顧

投訴下好過無
BTW有無連登高手可以諗下點搞..
再就咁算真係獲獲比佢玩到金...上幾星期先奶左一獲
今日又來...成腳水返成日工呀DLLM

水浸不如投訴左渠務署先啦

不能同意更多

雙管齊下啦DIU~